apink門票放售

有意tg:

樓主發生過咩事

咩事

一張?

係
手快有手慢冇

自推10次

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

$500 ok?

失戀好少事 唔好做傻事

原價放初普Fm 780 a行一張